有無巴打有買now e tv盒？？抵唔抵玩？

諗緊好唔好買呢個plan
本身睇開netflix 發覺無乜戲睇
多數舊戲黎

見呢個plan好似多d新戲 又有hbo d劇睇
有無巴打用緊講下感受

買